［sales入］part time 學生有冇 4g Plan

見到smt出左新學生plan 但冇pt份，有冇sales幫到手

有學生就得

學生證

寫住part time 都得？見到poly天橋有smt sales，直接去個到搞會唔會簡單啲

街檔唔太清楚，鋪頭就話有學生證就可以。
但要留意返，佢好似係用回贈方式比返你。原價298。每個月回贈170，計返先係128。唔肯定係咪要比298月費

求sales

多謝你，得你答我

簽左 要簽24個月 一個月146$ cash

間學校唔係個list 得唔得

CSL唔得

搭單問過左期既學生證得唔得？